做保安 超市 便利店 倉務 清潔 豬肉檔 圖書館 速遞 m記嘅人敢唔敢同人講自己職業？

講緊嘅係full time，
或者點樣同人講會包裝得好D?

肉類切割員

保安=物管師
超市=店務管理師
倉務=物流師
清潔=衛生策劃師
豬肉佬=肉類分割師
……

保安 = 物業管理
超市、便利店 = 銷售管理
倉務、速遞 = 物流及供應鏈管理
豬肉檔、M記 = 餐飲管理
圖書館 = 知識管理

總之乜都加個管理落去

最好後面加多個師

Fedex 速遞員 = 聯邦物流及供應鏈管理師 幾L型

返閪工

豬肉檔如果係自己/家族生意，點解唔好

豬肉佬成三皮野人工

Fat fat呀呀

點解要包裝先？

同你差唔多